(有圖) 點解仲有呢d小屁孩？

踩上張櫈係咪型d？

關我叉事

可能您有份坐

你

mk仔係會打尔

樓主正一垃圾，慌死唔係呢啲垃圾MK嘅同學仔
驚死得罪人畀人知係邊個，但又想擺上俾人笑個MK
正宗又要威又要戴頭盔

坐車頂仲型

屌你老母 放我上黎做乜春
計角度我已經知你係邊個
最好你同admin申請取消post

咩係屁孩

當依到facebook?

乜撚野小屁孩阿屌你老母

屁你老母孩 支那狗翻大陸啦

a little bit

唔講屁孩講咩

撚樣

撚屌

小屁孩好似貼切d
Btw呢個細佬 有冇人識

推